幾多隊要列隊歡迎利物浦

提早幾多週贏

16分
踢少場

未贏！ 好驚會利式崩盤

贏多10場夠收爐

幾時會認自己利迷

嚟緊9場贏晒，第10場和鏝夠分

一日未到手一日未可慶祝，之前唔係未試過

曼城都要列

大家都知嘅事，唔需要認
就等於你唔會叫林鄭認自己做特首做得好失敗

好彩我曼早就打哂2次

利攞多18分搞掂

仲要曼城應該再失分

13場贏6場唔係咁易

同堆狗列隊

蓋開心到

等你繼續場場燈post

熱刺都係
車就慘d

尋日真係癲
阿古路根度簡幾球都唔入

I’ll save you all some maths...

If Liverpool & City win every game from now on, Liverpool will win the title by beating Crystal Palace on 21st March.

If City drop 3, 4 or 5 points before Liverpool play Everton, then Liverpool will have a shot at the title, at Goodison Park.

仲差5場

4場

車阿鏝

如果鏝輸係打吡
利係咪可以係愛華頓主場拎冠

幾時令你有錯覺
獌會贏到打吡

士氣問題, 隊波前境未明.

列隊好似淨係冠軍球隊奪冠後下一場先要列?
之後唔會場場都要列